{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68980&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항그레이스풀빌라"
    },
    "text": "東海と調和する完全でリラックスできる空間グレース自然が宿る休息を愛する人と一緒に満喫してください。 月浦海水浴場車両噴火口海水浴場車両2名様、三沙海上公園車両34名様をご紹介します。 入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。 駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 ご利用いただける客室は全室フルビラで、ぬるま湯をご利用いただけます。 事前予約は必須であり、現地決済が可能です。 ペンション施設としては駐車場があり、無料で利用できますが、状況によって制限されることがあります。 バーベキュー施設としては室内電気グリルがご利用でき、20,000ウォンでご利用いただけます。 また、屋外ガスグリルも利用可能で、30,000ウォンで利用できます。 全客室には個別テラスバーベキュー設備があり、現地決済が可能です。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者の利用は不可です。 ペット同伴不可であり、実際とイメージが異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室の料金も変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊可能な時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は現地で支払うことができますか？",
            "answer": "はい、現地での支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、室内電気グリルと屋外ガスグリルが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室には何が設備されていますか？",
            "answer": "全客室には個別テラスバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は変動することがありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 288
    }
}